請大家唔好怪幣少

佢比佢個超重貨大戶呃左
入左好多2018
哩家坐緊十幾%
聽講佢仲打算用信用卡黎溝貨
佢已經好慘 做好人同比人呃仲要比人屌

大戶借佢把口姐

斃笑你不如改名做「燈少爺」啦

勁少